# devops-netology
# Test line
# Test line 2
# Test line 3

Будут проигнорированы все файлы в каталогах .terraform, файлы с расширением 
\*.tfstate и \*.tfstate.\*, *.tfvars. Будут проигнорированны файлы crash.log, override.tf, override.tf.json, файлы заканчивающиеся на *_override.tf, *_override.tf.json, и файлы .terraformrc, terraform.rc

